點解美加、澳紐d白人忍得咁多支那移民？

班白人唔覺d支那人好討厭既咩？

女既就忍得到 有ez西屌

男既覺得佢地係beta male做唔到競爭對手

當佢黑工咁用，又平又賤

但好多移民 都是支那 貪官/暴發戶, 有大把錢, 仲炒高樓價

地方大，唔似香港住得唔密

咁密

因為啲華人全部住埋一齊
可以成世唔出唐人街都生存到

根本加拿大把樓

係最旺的區先貴

同埋早年大陸人開始去加拿大炒樓
你賣一層旺區樓可以買到2-3層

真係移民住嘅根本仲係佔好撚少數，只係佢哋聚埋你去嗰啲區先會多

多嘅應該係去讀書嗰堆